你覺得03鋼鍊定鋼鍊FA嘅歌好聽啲?

我覺得03鋼鍊全套歌好有「懷舊」嘅感覺，唔知係咪應該用懷舊嚟形容，相反鋼鍊FA嘅歌畀我嘅感覺係比較「新穎」，其實兩邊都好聽，但我就比較鍾意03鋼鍊多啲

ASIAN KUNGFU GENERATION

fa d歌 全部都啱聽

FA首首都好聽
03特別鍾意ED1

fa d 歌好似係match 返每個篇既主題

FA完勝 仲有中川首Ray of light都ok

FA除咗OP3首首都掂

Again, Period, Rain

op3好撚正喎
golden time lover咁多首入面最鍾意

完全唔知唱乜鳩 但好洗腦

You

Yui

近排想夾band玩呢首 d歌詞好似拿埋一舊唔知做緊咩

不過副歌好正

消せない罪

北出菜奈 依家長大了都好正

十戈想樁弓絕卜出門嵾⋯⋯

03 brother 隻歌幾時聽都咁sad

03好聽好多喎

北出菜奈

劇情都覺得03好睇d, 黑暗d

重有扉の向こうへ ED2，聽落都覺得好sad

鋼之鐵馬尋橋

一定係fa

Fa op同ed真係首首好聽咁濟

有冇人知邊到仲有得買呢隻CD?

齊晒03+FA所有歌

03正好多

03

fa all op ed

03 brotherhood

brotherhood次次聽都起雞皮

原來北出菜奈依家先30歲
睇到依個POST去GOOGLE先知

當年好鐘意佢把聲

FA聽到首首都識唱

Tuition

FA ED即刻load到愛德爆門同艾爾肉體講一定會返來

03 d bgm聽到起雞皮

Fa

2頁都無人吹陳奕迅

fa d歌整體高汁d

舊版就中意op2同劇場版首歌 都係同一主唱

let it out 最正
sid- rain
中出翔子 首 ray of light都好聽

FA首首都咁正
個人最鐘意Period

scandal果首

屌 呢下真係，咁多動畫冇邊幾幕可以同佢比

FA首period 好正

FA OP ED隊band叫 シド
好鍾意佢地 首首歌都好好聽

amazon

同好 op3個種頹真係好正

cd warehouse見過有

fa

03
Fa